[TTV] NS 寵物小精靈 劍盾

睇下係未真係做得咁差